［開心大發現？！］譚仔連打字都有口音

黑色更？ 黑色羹？

更新

有冇做譚仔嘅巴絲幫手解答

請專重新來港人士，謝謝🙏🏼🙏🏼

真係放羹

識字多就唔洗做樓面啦

閪色姦

沙牛反 冬OT

勿演淆演山小找餃 凍撚茶

打字都有懶音

錯字同錯音都唔識分

佢個音係更改個更，唔係看更個更？